大陸有咩好餐廳酒樓食36

係香港買隻36自己煮

斬殺佩狗

牠比隔離小王屌過屎眼 不了

深圳有冇

世清 我地一齊上去食麻辣火鍋妹冇

好 順便帶埋我隻狗肉酸

邊頭

平時去開水圍食同玩 幾近